聽日出街、發夢嘅都遮住一隻眼

我地要無限放大黑社會射眼呢件事！
最有用嘅宣傳方式就係大家都遮住自己隻眼，將黑警射呢件事化做一個恐怖嘅象徵。
希望聽日可以見到所有香港人都變哂單眼

721

push